黑警洗白行動~你咪屌我吾會尻拉尻打嫁啦最好過黎打尻我地

慢慢就會係我地擾民

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG